日日home office 煮咩食好？

而家平均3日出1次街，買定食材日日煮足幾餐。

巴打HOME OFFICE做廚師?

絲打😂

三文治，
沙律，
飯團

我又食

絲打home kitchen

點解要強調自己性別

買左好多百德阿姨煮

home office
買M記食完捐上被訓教算
唔搞咁多野

廚師關有冇j 乜事

講事實唔等同強調吧...新手玩連登唔識規矩，巴打手下留情😂

我有好多餐都係頹煮，有時得閑少少先花下心機

影個西黎睇下

慢用

飯團..那有米

我都煮咗好多日..有時煮到悶weekend 就買下飯盒

好勁

流晒口水！

今日懶，想去一田買壽司食算，但又怕有菌

魚蛋公仔面 煎蛋公仔面 肥牛公仔面

香辣海鮮
咖哩海鮮
鮮蝦味
五香牛肉味

圖二想食 希望第時老婆識煮野食